催淚彈姐 食下啲煙唔洗死

我屌你老母啦
呢兩條地產佬講埋啲野難聽到
良心已經連埋啲樓賣咗出去
成餐飯就係到講示威者做乜都冇用又盛

佢哋係利嘉閣做
影得唔清

自推

Push